有冇人做過Freelance寫App/website

如果想接Freelance寫App/website
初頭第一個客會係邊度搵？

利申:兩年ios exp

我有朋友係hello toby 接過，
btw 留你tg我地傾下

識人好過識字
你冇朋友撈唔掂

我有接下d website job , 都係商會識人接job

多謝巴打

毒撚一向都係獨行俠黎

巴打會唔會需要人幫手做啊

學校介紹...

阿sir都有介紹，出左咩價？

有冇graphic 介紹

學校會介紹咁好既

識人多，唔洗你搵，客會自動上門

巴打有冇介紹

寫web
跪求freelance介紹